運動不是爭名奪利，而是共同信仰未來的團結。

咩旗手點點點，咩騎劫乜乜乜。而家唔係爭論呢d嘢嘅時候。五大訴求，缺一不可。

《狂熱份子》 - Eric hoffer

引文:

//實務組織除非能滿足其成員的個人利益，否則將無法長久；反之，群眾運動的活力與成長，則有賴它能滿足成員自我否定的激情。

當一個群眾運動開始吸引到有事業野心的人加入，就是該運動已過了全盛時期的徵兆；它不再以創造新世界為務，而只求掌握和保有現在。

因此，它不再是運動而是事業。//

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！